<resources>
    <string name="app_name">ListEvents</string>

    <string name="desc_nata">
        Nathanahel Rubén Cano Monge es un cantante y compositor mexicano dedicado principalmente al
        género musical corridos tumbados, además de ser acreditado como precursor del mismo. Su
        fama llegó con su segundo álbum de estudio Corridos Tumbados, lanzado el mismo año después
        de firmar con la disquera estadounidense Rancho Humilde, convirtiéndose en el artista más
        exitoso y famoso firmado por esta hasta la actualidad.
    </string>
    <string name="desc_billie">
        Billie Eilish Pirate Baird OConnell, conocida simplemente como Billie Eilish, es una
        cantante, compositora y productora musical estadounidense. Ganó la atención del público por
        primera vez en 2015 con su sencillo debut «Ocean Eyes», escrito y producido por su hermano
        Finneas OConnell, con quien colabora en música y espectáculos en vivo.
    </string>
    <string name="desc_junior">
        Antonio Herrera Pérez, más conocido como Junior H, es un cantante y compositor mexicano.
        Se especializa en el subgénero de corridos tumbados, popularizando el género con sus
        primeros álbumes de estudio. Contactado por el empresario Jimmy Humilde, entró a la
        compañía discográfica chicana independiente Rancho Humilde, donde conoció al también
        cantante Natanael Cano, con el que colaboró en el sencillo «Disfruto Lo Malo» dentro del
        álbum Corridos Tumbados, álbum que incluye su éxito «Ella», canción escrita por el mismo.
    </string>
    <string name="desc_pesado">
        El Grupo Pesado es una agrupación de música regional mexicana especializada en el estilo
        norteño y fundada en 1993 en la ciudad de Monterrey, Nuevo León, México. Es considerado
        como uno de los grupos que inició una nueva generación de este tipo de música, dándole una
        frescura que ha tenido bastante aceptación en México y los Estados Unidos y abriendo las
        puertas a nuevos grupos del mismo movimiento.
    </string>
    <string name="desc_firme">
        Grupo Firme es una agrupación de música regional mexicana creada por Jairo Corrales y
        Eduin Cazares en la ciudad de Tijuana, Baja California, en 2014. Se especializan en música
        sinaloense. Su primer álbum llamado Pasado, Presente, Futuro, publicado en el año 2017 con
        un total de doce canciones. El Barco y En Vivo Desde Tijuana: los Buitrones y los Firmes
        fueron sus álbumes posteriores.
    </string>
    <string name="desc_bfmv">
        Bullet For My Valentine (abreviado BFMV) es una banda galesa de metalcore procedente de
        Bridgend, Gales. El grupo se constituyó originalmente bajo el nombre de "Jeff Killed John"
        en 1998, versionando canciones de Metallica y Nirvana. Grabaron seis canciones que nunca
        fueron publicadas, pero dos de ellas fueron reeditadas para posteriores trabajos del grupo.
        Las dificultades económicas marcaron un cambio en la dirección de su música y en el nombre
        de la banda por el de Bullet For My Valentine. Entre sus principales influencias, destacan
        bandas como Metallica , Iron Maiden y Slayer. En 2002 consiguieron un contrato de grabación
        con Sony BMG para la grabación de cinco discos.
    </string>
    <string name="desc_regida">
        Fuerza Regida es un grupo de música regional mexicana, formado en 2015. Han lanzado
        11 álbumes y han sido nominados en varias ocasiones a premios como iHeartRadio Music Awards,
        Premios Billboard Latino, Premios Lo Nuestro y Premios Juventud. El grupo debutó en la
        lista Hot 100 de Billboard con la canción «Bebé dame» en colaboración con Grupo Frontera,
        alcanzando la posición 25 y ha enlistado varios sencillos en la lista Hot Latin
        Songs de Estados Unidos.
    </string>
    <string name="desc_bmth">
        Bring Me the Horizon (abreviado BMTH) es una banda británica de rock proveniente de
        Sheffield, Inglaterra. Se formó en 2003 y actualmente está conformada por el vocalista
        Oliver Sykes, el guitarrista Lee Malia, el bajista Matt Kean y el baterista Matt Nicholls.
        Están firmados por RCA Records a nivel mundial y por Columbia Records para Estados Unidos
        exclusivamente. El estilo musical de sus inicios así como el de su álbum debut
        Count Your Blessings era el deathcore, pero en sus siguientes discos adoptaron un estilo
        más ecléctico del metalcore.
    </string>
    <string name="desc_spiritbox">
        Spiritbox es una banda canadiense de Metalcore originaria de Victoria, British Columbia.
        Formada por el dúo de marido y mujer, el guitarrista Mike Stringer y la cantante
        Courtney LaPlante, los cuáles crearon Spiritbox en 2017. La banda está actualmente
        compuesta por LaPlante, Stringer, el bajista Josh Gilbert y el baterista Zev Rosenberg.
        El estilo de la banda es difícil de encasillar en un género de metal específico, y muestra
        una mezcla de estilos que se basan en una variedad de influencias e incorporan elementos
        electrónicos.
    </string>
</resources>